老衲talking to myself, woo woo wooo~

桑田大叔？

狗叫

Linkin Park